## Теоретичні питання

1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach.

Метод forEach застосовує функцію (певнії дії) до кожного елемента масиву.

array.forEach(function(item, index, array) {
	дії, які виконуємо
})

2. Як очистити масив?

Найбільш простий спосіб очистити масив це змінти його довжину **arr.length = 0;**, альтернативні способи:
arr.splice(0, arr.length);
arr = [];
arr = Array();

3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?

За допомогою методу Array.isArray(array), повертає true, якщо змінна є массивом.


